佳佳原本打算同韓國瑜扯貓尾可獲輕判！點知蔡英文高票連任

佳佳心諗
原本諗住等支那內鬼韓國瑜凍蒜
再做下樣去投案
點知依家小英擔大旗喎
去伏案可能要死刑喎
都係不了
有黑警保護住大屋好食好住
點解要冒險

唔知陳同佳訂咗PS5未呢
搵黑警幫手充公訂單就有得玩

宜家佳佳過得好

納稅人出錢

天堂有路唔行正仆街
台灣自首? 不了

免費任食任住 住過世都願

柒婆當初撐到行, 話唔修例解決唔到
而家俾佳佳過台灣仲有面淨？

我係 777 扔大粒墨落海都唔放佢過台灣

諗起可以喺大屋打PS5就唔想死

可憐那

香港有個大仆街

佢訂咗xbox series s

死黑警窩藏殺人魔陳同佳